求同路人，大家分享最近困擾你的事

工作得不到認同，生活好像失去意義
情緒好

大家又分享下呀